
\item[\textbf{22.}] \textbf{Comparaison de partitions}

\begin{description}
\item[Ward] 47 individus dans le premier et troisième groupe. Cette répartition est relativement équilibrée et établi des groupes de taille comparable.
\item[Centroid] 196 individus dans le premier groupe, 2 et 2 dans les autres. Cette méthode est beaucoup trop disproportionné dans sa répartition des individus dans les groupes. Ca n'est pas la plus pratique
\item[K-means] 7 individus dans le premier groupes, 64 dans le second et 129 dans le dernier. Ca n'est pas aussi déséquilibré que le second algorithme, mais pas suffisament équilibré pour pouvoir le déclarer comme le plus pratique.
\end{description}